hr: 點解你成日轉工？

前一份人工低囉八婆，你估我好想轉黎轉去架？又要屌人轉工，又唔出手高啲

agger

佢自己都成日轉啦 仆街hr臭西

啲人廢咪轉唔到工 做一世囉

我老實答佢人工比唔到

公司一直唔加人工 轉工都好正常
轉工多=有問題，咩心態

你夠成日轉男朋友

關你差事
點解妳做呢間野

完左約咪轉囉
唔得咩

hr = 19

轉工都要問點解,你龜左係e間公司幾耐呀
一d行情都唔熟

罐頭問題，咪俾番啲罐頭答案佢

標準答案： 關你咩事

HR G,

d人唔轉工搵邊個做你份工呀on9
同埋唔撚洗請你返黎tim啦

有工先定有hr先？

太易答

唔轉工你點請人

唔係咁你有撚野做？

因為愛呀

想識你先黎in

無人轉工 即係你唔洗請人
你唔洗請人即係你無工開呀
你驚唔驚呀

關你閪事咩
即請

秒

單身中女HR係一直都冇男朋友

咁點解你公司成日請人？

襟錯咗負皮
最憎聽到啲hr問呢句

依家請人好似審犯咁 成日問啲野離晒題

就係為左有一日見到你

咪臭係 佢攞塊西同八達通嘟 我攞份履歷表當八達通嘟唔得啊

關你撚事，你唔問你老母做咩生到你咁撚肥

好老實咁問

你發現個男朋友唔適合你仲會唔會轉先
不過，你唔轉係因為你老，搵人埋單啫

D串既HR一定要日日等佢開工收工

覆：關你撚事

我：你發覺你條仔唔適合你仲會唔會轉先？

HR：會
我：咁咪喺囉，仲問

HR：唔會
我：你唔轉係因為你老，搵老細埋單啫

不敗之地

得罪HR，請左都有排受

死狗公
又上嚟連登玩鳩毒撚

啲hr真係好on9

我夠想做死一份
一年加幾舊點繼續做

你做夠一年老細一蚊都唔加俾你，你轉唔轉？

點解 點解唔係你問呀 係我問呀
點解我老豆唔係李嘉誠
點解我生得咁靚仔但係要甩頭髮

仲諗住會請

成龍：我做親既公司都做唔長，我講間公司

轉咪轉囉
我係唔同公司/部門做
學既野都唔同，見識多左
唔同公司有唔同規矩同制度
自己執生個時都勁好多
我趁住自己後生
自識多啲 學多啲 有咩唔得

如果你因為我成日轉工唔請我咪由你
你請得我入黎怕咩我走
如果你間公司令我可以付託終身我又唔怕做呀
唔通你搵個岩岩大學出黎乜柒都唔識既咩

我好想轉咩
份工係好嘅我都想做多幾年
請AL/SL見工貪得意吖？

唔明d hr做咩成日都要問呢d問題囉，都估到答案黎黎去去都係個d架啦，其實期待緊咩答案？

點解成日轉男朋友？
咪又係因為人工低